+++
title = "更新告警模板"
description = "更新平台中的告警模板。  "
weight = 4
+++

更新平台中的告警模板。不支持更新告警模板的名称和资源类型。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 单击 **告警** > **告警模板**，进入告警模板列表页面。  

2. 在告警模板列表页面，单击待更新告警模板记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新告警模板的名称，进入告警模板详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **更新**。

3. 在更新告警模板页面，更新告警模板参数，参考 [创建告警模板]({{< relref "10usermanual/ops/7alarmall/2alarmtemplate/1alarmtemplatecreate.md" >}})。

4. 确认信息无误后，单击 **更新** 按钮。
